民主派唔該諗定份聲明 譴責狗隊經濟攬炒 打擊民生

政府：救經濟 保就業
黑警：封商場 真攬炒

Push push

G持

咁撚好牌冇理由唔上啦

難得有長假期 又零確診
都出黎阻住市民消費

黑警同政府作對？
政府救經濟 黑警封商場
政府保就業 黑警真攬炒

妙計！